第二次成功整到

第一次唔知係咪買錯粉，定用錯方法，包野淨係寫 糯米粉就買，加粉加水搓極都散，免強搓圓放落水滾硬到 乒乓波咁…煮極裡面都粉既，成煲唔要得！

買過另一包寫住水磨糯米粉 ，第二次岩岩再試，今次好簡單就成功，成功煮出好好味既咸湯丸！

酸辣湯湯圓？

加左少少 回鍋肉做湯底，其
他加左瘦肉 、冬菇、蝦米果d